[報答養育之恩] 做整野食孝順老母 有咩推介？

出世到呢家都未整過野比呀媽食 呢家最後一年暑假 再唔整我驚日後會忙冇時間
所以想問問有咩野食易整又好味 d老母又多數會鍾意食？無論係主食定甜品
希望癲狗巴打睇到呢個post

ps 呀媽因為要醫病做緊電療 生冷野唔食得

認真答你
白飯+菜心炒牛肉+煎蛋
唔好整得太難食就已經好好

其實 煲粥 都好足夠
心意黎

佢唔係病到訓係床果d 佢仲係可以日日落街買送煲劇
不過都多謝巴打既建議

即係正正常常家常便飯咁？

視乎樓主阿媽鐘意食清淡定咩
不過通常老母都好踏實、賢淑
人到中年甚至晚年人生百味已嚐盡
反而追求反璞歸真
我媽媽最鐘意食就係蒸魚+雞+普通不過既炒菜
非常簡單

糖水有好有壞
有D上年紀既會惹痰
一係就煲湯囉
大家都有得滋潤

btw祝你媽媽身體健康

另外可以10點半睇下鼎爺拎下靈感
雖然佢有D餸都幾油膩同複雜

煲湯我諗佢勁我好多倍
但補既湯唔係多數都唔好飲？

佢又係女人病 好彩發現得早 做下電療就好
冇睇電視好耐 搵日煲下mytv先

蛋糕

如果佢煮開飯！未必鍾意你攪佢廚房

或者可以做下中式糕點，好似紅豆糕，椰汁糕比佢試下先

慢慢做其他

買佢鍾意食嘅生果

巴打有整開 ？？